覺唔覺黨鐵拍卡聲唔同咗？

依家仲係咪廢老卡同學生卡一樣聲dududu？

屌你第一日搭黨鐵咩

屌有fd學生卡得一下聲 廢老卡就三下聲 我點知佢係咪轉咗定點

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

個dududu有聲

佢個八達通未續學生優惠呀
你問下佢出閘幾錢先啦

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

唔覺

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港